［警告］‘扮中立’港共打手page，係會出文反駁極端藍藍絲言論，嚟騙取信任

哩篇文幫誠哥反駁藍絲

十一少：誠哥身邊的男人

一講到「超人」李嘉誠身邊的男人，大家一定想起大班霍建寧，其實他背後還有另一個男人陪他穿梭不同場合，沒錯，所講的就是他超級保鏢，豈料這名洋漢近日卻被藍營有心人抹黑，訛稱他與黑衫示威者有關，為國家添煩添亂，根本是幫倒忙。

話說這名超級保鏢，昂藏六尺，氣宇軒昂，跟隨李氏超過十年，不時在媒體的照片也看到，翻查新聞，李嘉誠每次出席汕頭大學時，總會見到他眼神凌厲，環顧四周，洞察環境變化。

保鏢這職業，非常艱苦，可以說是寸步不離來形容，沒有自己的自由生活的時間，無時無刻不在應付突發事件，精神更是高度的集中，很多時候還要面臨生死的考驗；而筆者與這名保鏢，也曾在一些公開場合有數面之緣，察覺他總是嚴肅地觀察，西裝骨骨，倒有幾分占士邦的味道。

可笑的是，Facebook專頁「時聞香港」卻把這名保鏢，刻意地關連至策動黑衫人示威行動背後的「外國勢力」，還似是而非地寫下一句「看起來很像。是同一人嗎？」

事實上，近年fake news橫行，一些網媒總是為中央添煩添亂，看起來是雷厲風行搞統戰，非友即敵，卻培養出一班質素奇低的小編，導致連中間路線或較溫和政治人物都沒有生存空間，可惜卻令香港大局「越統越離」，浪費資源。

要了解國家最新的取態，少不免要多注意內地網絡新聞底下的留言，近日觀察所得，李嘉誠幫助中國人和香港人的新聞，在內地越來越備受網民讚賞，這點是盲撐政權的網媒，沒有察覺到的事。

最後，反問一句，如果你是超級富豪，又會不會派一位經常在鏡頭曝光的貼身保鏢，去執行一些不見得光的任務？

Source係思考香港
應該係老董系
一堆扮中立維穩文
特別係哩個研究組織
專推港共大灣區同大白象

支那01 已經做緊好耐啦

01都主要係屌政府
屌周融嗰啲好似唔多